[相信政府唔戴]復活節長假郊遊 部分人脫下口罩遊玩

【Now新聞台】復活節長假無論市區抑或郊區都不難見到很多人，部分人亦放下警戒，脫下口罩遊玩，而在離島的食肆生意不錯，部分戶外座位，沒有按新規定分隔開。

長假期又好天氣，大美督水壩彷彿回到疫情發生前，壩上很多單車和家庭式單車，非常熱鬧，小朋友追求速度感，大人就放慢腳步享受，部分人亦放下警戒不戴口罩。

誰人說風箏一定要放？學他這樣，一樣開心。

若想與人拉遠一點距離，他們就選擇租小艇湖上泛舟，租艇的士多都忙過不停。

碼頭旁的士多，有不少市民坐下吃東西，新規例下餐廳位置減少，有市民選擇租家庭單車在路旁用餐。

很多人選擇去離島，結果由上船開始就多人，在長洲大街人頭湧湧。

在長洲的食肆都相當好生意，茶餐廳等食肆都有按新規定，為顧客量體溫，但戶外座位餐枱沒有分隔1.5米，也沒有用膠板分開。

中間自轉放風箏個巴打好有潛力

新乜撚冠人

係就係武肺人。

有冇巴打cap出黎

好，夠30日我改呢個

柒撚到比新聞影曬binc都唔知